[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (104) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

支持TIMO,前晚表現令人耳目一新

FANS CLUB:
歡迎一齊支持江宏基

TIMO IG:

一齊守護TIMO

醉愛花姐

識貨

貼多次 全力吹奏左左

推

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）

收皮啦，噁心到咩鬼咁都吹捧

食開屎咁

KP幾識大體

之前有人話迷班黨美麗新香港同世清煩
我想講成個post我唯一有block嘅user唔係迷雲黨／manson老婆／迷班黨
而係另外兩條一唱一和嘅柒頭囉
簡直就係呢個post嘅怨婦兄弟

星1呢個表演好睇喎
有少少子華棟篤笑影子

其實係咪gay佬group

我明

睇得造星多你就會發現乜嘢狗屎垃圾都會有fans club同tg
而最柒頭個啲嘅admin來來去去都係果幾個

唔好怪我講多少少星1嘅野
唔知關唔關viu剪輯事
但劉美君出黎向hmv d評判表達完意見之後
d評判認真左評

個timo係未本身已經有個fan base
如果唔係唔會有廣告拍

星一我無記錯，要去到ellen個輪啲評判先正常少少

唔好再講啦.jpg
ellen最後遺作

ellen

其中一條傻閪粉

巴打你真係做多咗

條追星囡囡幾正喎

你去做星咪有得

巴打...冷靜小小

芝娃娃

佢鼓勵肥仔個段說話

迷左

Giordano Geography

咁啱翻睇緊呢集。。

唔洗po人出黎下話

佢想做youtuber,出下樣冇野既

最後果張我留俾佢

咩事啊，當連登係Facebook ig呀？
有私怨自己出去開post啦

推到左有修眉廣告拍

收皮啦

你係咪有病啊屌你老母

睇緊呢個

你起人底咩居心,追星犯法?

係二汶係Mischa師妹
平原習作2013已經開始

樓上再用咁小學雞嘅方式反timo
只會帶嚟反效果

一定告撚死你班LIHKG仔,抺累TIMO都唔夠,仲要搞埋FANS?

第幾集 想睇返

同感...

一個mischa 一個alan
好尬

我都唔鍾意鳩毛
但條友真係

但二汶講得無錯
Mischa以佢能力Potential值得Second career
佢第一隻碟啲歌其實高質好Loop

E-Kids Alan我諗唔到點樣有Second career

上星期五嗰round真係好高質

只可以講KP太維護Timo
唔講冷處理先係最好的處理方法
愈講就愈身有屎
而佢又唔敢講自己心目中的熱門係邊個

40歲啦，真係收收皮。
到而家Ekids出名最多咪兩三首歌

夠啦 唔好搞人啲fans啦

依家係kp主動講咩
唔係人地問佢禮貌上答返大家個疑問?
依家比賽未完
佢講左邊個係熱門
咁d人會唔會覺得佢偏心
教野特別教某d人多d
我覺得憎timo講野都要公道d
我係kp嘅話
timo係我學員我都會幫佢講好說話

Kp已經講得好中立下其實

我覺得呢度有d人太盲反timo
只要有人講一句timo嘅好話就要反
其實冇乜意思
我好認同kp所講
唔需要有咁多仇恨囉
中學比佢欺凌過嘅人就唔計啦

manson 比賽條片
有人放左10年前條片 嗰個係咪佢黎？

不過老實講 如果嗰個係佢黎
反而想了解佢多啲而唔係討厭佢

出道廿年 嚟到企埋一二邊等人carry
唔好buber走音架話分分鐘佢比人foul

都未計上round做走tmax

無錯 唔覺KP有咩問題
KP大可以ignore佢一句都唔答

已讀不回咪又係畀人鞭

似係佢

係 咁上心做咩

同感
我係反毛既
但純粹覺得佢實力不足但被契
佢真實人格係點，唔認識佢無法多講

同時我覺得kp話唔會信唔識既人係好合理
我覺得佢處理得好成熟了

佢接觸到既契毛，同被欺凌者接觸果個時間點唔一樣
態度都未必一樣
點解Kp要因為傳聞/ 有人去講幾句就一齊撥火？
無啦啦仲要講到反埋kp咁

其他真係唔太想理
我只係想聽timo完完整整咁聽返首歌姐

我都想食花生
但中學條友實撚在 爛泥扶唔上壁
靠皇天擊殺 又呃正皮5000
搞到我由想食花生，變到當佢抹黑算撚數

其實我諗大家都已經對timo冇乜好感
但我對佢啲黑歷史冇乜興趣
靜係睇到依家既集數都已經唔鍾意佢
由開始覺得幾好 到依家唔想見佢
佢都應該係第一個

冇證據都算
日撚日喺度皇天擊殺真係好撚廢

其實不嬲唔覺得真實timo係會對其他參賽者/KP/制作組串
只係真係冇實力, 唱唔得
跳其實唔係話好勁 (比起星1星2)
作為觀眾我地就得個節目去睇
事實係電視show出黎既佢太多唔討好既動作
加埋兩round比賽都係sell mk仲要險勝口碑較高既A組

可憐人必有可恨處
得罪講句真係抵畀人恰
而家viu都幫哂手 剪撚到timo係閪人一條
有哂天時地利 都可以咁撚廢

老實我覺得Klau 玩緊少少黑暗兵法
佢應該知timo真係廢閪一條
排舞唔得 來來去去都果幾下 仲有靚聲王
佢仲任由佢去排3am 同畀一大段rap畀
明明3am d垃圾舞 Klau自己都識排

36定37

係呀
同感，無興趣到黑歷史都唔想知
只係覺得佢贏太唔公平先想反佢
但直頭無咩好憎佢既感覺

以前憎小魚果時真係好憎
睇完仲要係咁出po屌
而家見再timo會自動filter佢個樣當睇唔到
第一個+1，我都唔知點解

小魚係因為iron man 屈鳩觀眾中意睇佢

講真連50強泰倫斯都可以排到一隻舞
3am相對簡單咁多都排唔掂
當然唔知成場"drama"有幾多成係真
因為太冇頭冇尾, 都唔知係咪假既

唔想blame the victim 拋開欺凌件事
Feel到條友現實應該幾廢同懦弱

Timo起碼跳舞叫有啲睇頭先

寧願佢唔講
反正唔講都無大不了

佢開得Q&A其實有人問佢講都係正常
不如叫佢唔好開算
講真timo大大方方正面回應就最好既
好過要佢d組員同導師幫佢出聲

護短好正常姐

佢另外有個story屌鳩條友問佢點考apa

有咩好正面回應
回應咗呢到咪又係照屌

Timo真係好撚廢
根本條友就無證據 而定企出黎推向一切都係抹黑咪得
起碼我會信

因為有成5000人畀條on9仔撚咗獲甘，佢地可能憎timo同時亦好撚憎條On9 ,拉返平衡就會有人當條友鳩up only

有冇人覺得K Lau成日目起個嘴

我唔係話叫佢上黎覆連登仔喎
我意思咪即係好似timo今日story講果D咁囉
佢自己講一句會努力改善好過KP/Mishy幫佢講十句啦

猿人未進化晒啫

我覺wor
條撚樣成日西口西面，真係想打柒佢
反而同隊阿Will笑得幾nice幾好睇

係咪覺得自己憎鳩mo就一定要全世界都憎？
更何況kp係timo導師你要佢好似連登仔咁屌timo?
唔知巴打突登同kp講係有咩目的
淨係覺得好on9

講真今季直到目前為止
都未睇到有個表演show到佢有star potential
Sorry你話佢係深黃都係咁講

可能十幾個po之後 契毛洗白成功 連哩度都支持佢 都幾期待個畫面 幾有趣

香港好多人都咁撚on9明明上網自己搵到都要問人

唔撚出奇

咁樣衰點做星

好似來來去去得一個人想反埋KP

屌timo咪算
Po人地啲fans做乜
做多咗啦

除非好唱得跳得囉
佢又唔係

上年都仲好少少
今年真係慘不忍睹

呢個又真 佢長期都keep係一個串樣
簡直可以做串樣嘅教科書
同契豆或者zeno比 就見到天同地

唔講咪又係Bin
跟本問個條友就屈撚哂 KP答Timo唔係咁又會話洗白 話Timo係咁 佢就最開心 KP唔答就會話身有屎

Timo個格
好適合做男排女將阿傾

而家邊有人同佢洗白姐

但睇得出kp份人好直 有咩睇唔順眼就要屌出聲
比着係我就唔覆算 timo同apa都係

Timo自己都唔敢凸個頭出黎而家

玩開舞台劇啲人好似幾大情大性

支持Timo同阿丁雙雙出局
拍拍下節目搞到拍拖
地下情都算
佢地拉拉扯扯眼冤

覺得will個樣有啲Alton feel

佢真係犯哂台前幕後眾憎就會成為第二個kento啦
利伸我冇幫佢洗白架

我就好撚柒憎契毛嘅，覺得佢池中無魚蝦自大，個格又西
但同時間我都覺得無啦啦要KP同你鬧埋一份係戇鳩嘅
兩樣嘢無衝突
人哋假假地都係導師兼公眾人物，客套說話點都要講
點解要人犧牲形象陪你一齊屌？
人哋用真名開ig Q&A同我哋上連登匿名狙擊喎
好心啲人咁大個就咪撚咁小學雞啦

佢應該係求其打條問題，唔係真心想問，冇諗過會俾人串到咁

懷疑上面條友暗黑兵法

呢個我都覺得有d問題
不過可能又會有人覺得係針對timo
大佬k lau同kiki都唔會係廠度拖哂手比鏡頭影?
呢單真係對事不對人
如果係小新同田中坐埋一齊拖哂手我都覺得有問題
比緊賽架

希望阿Will去到10強

好撚agger

因tonfeel 都入到30強

佢係投票環節衝出黎話已經投得嗰下幼稚囉
男人咁小氣都有

點解無論係A組定B組IG live都唱得正常咁多
究竟係佢哋進步咗定錄影太緊張

我對佢無乜感覺
黑歷史果啲新聞我都無睇

Facebook啲人同連登風向都好接近

link?

係 度度都見到佢地
之後fans page開到一街都係
其實d人博咩 定係佢地大愛 看唔透

仲係未識控制表情
Edan星一中後期已經控制好

Agger 佢仲要po人地fans啲相 過份咗 咩人都會有人中意㗎啦

最好笑係句 冷靜d

黑歷史 流撚到On9

陰公G

班長仲少票過啲foul咗嘅人

我諗條友係玩膠 可能彭以為佢認真問

Will 0票

同埋廢mo 入50強段舞都唔撚係佢自己排啦 講到明佢有晒排舞師 仲有乜師喎

歧義
可以問 考apa嘅程序
考apa嘅心得
考apa準備方法

同狙擊List 差唔多 估唔到粉紅頭咁多人憎

根本同一批人 同lihkg

啲人係咁架啦
鍾意做admin果種優越感掛

論盡音樂果條友啲評論好撚熱狗
又係眾人皆醉佢獨醒咁款

有3個都係同一個人add

淨係覺得鳩毛不論係hater定打手都好撚法，手法又低莊
好撚煩，不如你地死返去條撚樣嘅追擊post圍爐啦屌你老母臭閪
星3 post黎架淨係講佢一個把撚咩

我屌你老母臭化閪
好撚煩，死去娛樂台開post捧撚飽佢啦
你老母好撚餓呀？尋晚屌撚左佢幾十獲都仲放你出黎吠

條友係好多youtube片留言 講野懶係權威咁 唔知做乜鳩

本來你咬個柒頭都由得你吠
無啦啦放件豬閪上黎唔知做乜鳩
關我撚事咩，想話俾人聽唔好得罪我呀，我有連登ac好撚威，放你上去架咁呀？
咪咁撚幼稚啦

Kitty Chan係邊個？

本來以為星3班參賽者已經低質素
點知入post都大半人差不多質素

次次成班垃圾淨係識放負皮
然後係到睇我屌你老母屌到成地水
屌撚到祖宗成排骨都起撚左出黎

太多假膠同on9仔 憎timo憎到要鬧埋KP一份又post人哋fans相 表演又講埋去藍黃 叫人證明真係黃就要唱LMF 好撚無聊 本身見到啲人鬧odiu真係覺得幾好笑 但愈來愈多假膠私怨撚煩住曬

Lm

我嚟 本身以為班長會一票都冇 可以cap上嚟收連登仔聲

應該就係呢度個兩位巴打

唔憎唔代表鐘意 唔好咁煩啦

同大家一樣唔鍾意odi同timo
同埋睇呢集之前完全無留意過丁悅同will
呢兩個人都好隱形

岩岩認真睇多次星期五果集
睡公主其實真係B組好d
唔計有無hidden message 個rap係幾夾
A組三首歌其實唔係好match
Misha女高音個位又係格硬加落去 純粹show off

自選唔駛講我個人一定鍾意A多d
睇多次都仲眼濕濕
成個全民造星3 所以參賽者入面
Alan同misha 真係感受最深
所以完左佢地都喊得最勁

個豬閪咪個件咩小冰公主

搞錯 judas咁少票

呢個就幾正路

呢個表演咁感動係因為佢地既經歷係好赤裸咁呈現俾觀眾睇 尤其係佢兩個仲追緊夢

下唔撚係掛
究竟judas變忽做到星

岩
不過自己開個timo 打手/hater互屌區

邊

同埋跳唱睇得太多
不過對於評判就未必係咁諗
但其實A組個自選都幾多人re-post
證明佢地都成功左

佢有改善同改變
另外佢無攻擊人

Cloud IG公開返

一開即刻出廣告

牙Cloud 有新相

條傻閪公主個班起人底就得？

nuskin真心有啲扣分

初選image都幾負面
入到之後第一輪又同waiwai鬧交
第二輪直頭隱咗形
唔明佢參加嚟做咩
一路都燒緊佢自己image人氣

關我撚事咩 你咪入group屌柒佢哋囉

估唔到巴打幾大隻靚仔但咁懦弱
靚仔過timo
但講野都唔似正常人

你做咩幫班八婆起巴打底其實
本身無咩人睇到

唔係我

迷雲黨全面進場

呢個post唔止有參賽者花生食
仲食埋巴打花生

其實睇返睡公主都叫做主角 但我都覺得佢隱左形

呢d人最叻見人講人話 對住評判導師梗唔串架
憑佢一句call out battle 但跳咗10年都只係跳撚到咁
呢d唔係叫串 係柒

咁多個fans你唔post 淨係post佢
係咪私怨撚啊 timo係柒頭皮
但搞鳩人地fans做咩

依家重溫返星期四五嗰兩集, 真係好正

又關論盡音樂事

我心諗
你無講過人哋剪到出嚟?
人哋搵把槍指住你個頭講?

同埋初選跳得好睇落唔牛屎
好主要都係公司有resource幫佢執
到之後真正比賽露晒底牛屎味出晒嚟

件豬閪係小冰公主

咁講Klau同民賤娸都要走

呢pair喺鏡頭前算低調啦
樣又好過timo阿丁
俾我寧願睇Klau Kiki

我都係咁話

認真？

你睇豬閪公主幾激動

同埋佢fans gp之前起人底

可能佢唔知 希望有人提下佢

但呢個本身係同ViuTV落廣告
電視有播肥仔同Cloud幾個女

Fc左係傳銷野？

呢間都好出名下

佢講野罷明有bias
平時評mirror都係咁

但佢上得電視台賣廣告 可能會傳銷變返做直銷
因為上得主流媒體賣廣告海關自然會check得緊啲
可能做傳銷賺(呃)夠錢 做返風險低嘅正行
否則正常唔會呃人錢嘅傳銷狗夠膽去主流電視台賣廣告
因為你朵臭又上哂電視你估佢唔驚海關優先針佢咩

Kiki 同 klau拍拖咩😂

仲有隻豬閪係小冰公主

隻豬閪咪小冰公主

之前咪隔離post比豬閪公主放左

之前咪隔離post比個豬閪公主放左上連登

追擊 契毛個巴打冷靜啲啦
你想Kp覆你咩姐

Timo快啲foul
打手同hater都唔想見到

CLS 條友自己推咁多次做乜尻

點解呢組人可以個個都玩比賽玩到拍拖
係本身mk格定點

其實我本身覺得佢初選跳bad guy係幾亮眼
但就係佢一句call out battle 覺得佢好柒
我自己本身唔識跳舞既野唔敢評論佢跳成點
我諗中規中矩？

題外話
如果講跳舞今屆唔計Ben個軟骨
其他主打跳舞既參賽者好似都無乜邊個有d拿手野
因為上屆我記得angus 跳得幾勁下
連肥豐我都有印象有一兩招

冇咩期待

有時覺佢樣好似囧 但把聲堅正

預告著晒白衫跳係咩黎？

《怒 x 睡公主》合唱版 cover - 李浩軒 Will Lee 丁悅 Ting Tiffany

2：2之後嘅終極battle

佢地其實係咪唔識和音 點解成日和音都咁大聲

見到misha喊 我都跟住停唔撚到
首歌真係夭心夭肺

k lau係唔靚唔係最好睇
但好有lokman隊長feel
大哥哥好人和解
解決問題
好欣賞

反而覺fong fong跳舞好靚女

佢感覺幾humble 雖然同佢個樣有d唔襯
但真又好做戲扮嘢都好 至少望落去唔黑人憎

但係唔夠魅力 唔係好吸引注意 可能比較大眾樣

唔知點解佢比人既感覺好老土

佢無咩觀眾緣
但比佢更值得foul既大把
一大堆西人、護旗手
反而佢係到仲會用多啲廣東歌
唔覺佢可以再入十強
但亦完全無需追擊佢

除左方方, 我覺得sing sing, alina 同陳葦旋 跳舞都好charm

咁聽先聽到原來兩首mix埋都唔太差

唔好用lokman比得唔得

螢幕上面嘅klau真係好唔靚仔
但我幾年前睇過佢二人組合嘅表演
真人睇 佢係有一種好想繼續留意佢嘅感覺
佢係唔靚仔 但係表演嘅時候真係會唔同啲

Viutv唔鍾意正常樣的女仔

30強 20強同10強係幾時拍好架？
咁快知既

想問下個論盡音樂係乜9黎
又係英皇打手account? 定啲抽水佬？
好撚煩

其實問問題嗰啲人expect KP點答 想佢當面diu自己啲學員？

Angus好似都講過香港跳popping 冇人贏到佢

我反而覺得KP答得幾好
佢如果作為導師但周圍同人講唔鍾意呢個學生所以唔幫唔教呢個學生
我會覺得呢個老師好賤只係so call「教畜」

一個以為自己係KOL的page

因為問的人唔識尊重人

其實所有比較/選擇題問嚟都係多餘
佢答邊個都有位比人入
不過kp咁醒 睇佢答d嘢都幾好笑

我係KP真係唔會答呢啲弱智問題

啲人咁弱智

係幾好笑同睇得出佢真係有心教

條友唔知係咪同Timo有親
佢上round出左個story暗示kiki係度搞事好憎呢啲人
我睇唔過眼reply左個story話我覺得Timo問題大啲
跟住佢覆我話唔關Timo事 係viu剪接效果 話成個B組都知實情係點
跟住我咪話就算佢個人冇問題佢rap都好有問題好難聽
然後佢又話klau都rap得好差
跟住我真係睬佢都費是

論盡音樂呢啲想扮瓊姐style搏出位
唔使俾attention 佢

其實點會有咁多隱形人啊
都係睇viu剪唔剪你出嚟㗎啫

風向...一切都係風向

其實呢d先最慘
做得好同唔好都有人讚/屌
反而呢d無人理 完全無人留意
所以其實大家咁撚憎鳩毛其實唔洗勞氣 當佢隱形
所謂don’t make stupid people famous 嘛

啱啊，睇下佢舉手foul人嗰下都睇得出係attention seeker搏人影佢啦

Mamacita

係... 一係就黑人憎到爆 一係就超有料先出到位
剪片既先有野剪到你 有討論點

我唔識分贏定輸
但一睇佢跳舞就會feel到：嘩好勁
今屆跳舞既參賽者睇完最多都係會覺得：
識跳舞囉 跳得幾charm呀
但唔會覺得佢地好勁 亦無邊一個特別深刻
除左Ben個軟骨

大把dancers 識跳舞
但表演就要識排舞同要有創意
Lokman同Angus 真係差唔多個個表演都好睇唔會覺得悶

係咪我太old new
佢地拍拖咩

益你嘅

雲b個ig一public 啲followers仲升得快過manson出場嗰陣

班長側手翻

有無人睇到polly同Christine個cover
難聽到仆街

美麗新香港原來係阿迷

唔知tune咗幾多

最癲有唔少人留言話agger佢睇法
A組比佢彈到話係無技巧純粹靠煽情拎分咁款
大佬，淨係睇返入耳同觀賞性都係A組啦
B組除左嘈同埋蝗味濃，我真心無其他評價

YouTube同電視版都真係爭幾遠

你睇佢地喺waiting room拖哂手都知咩事啦

勁難聽
但啲留言個個都話好聽

真係黑人問號

唱得唔好既地方會更清楚
電視睇以為mischa唱得好但原來都麻麻地

20強上個月月底 10強即係決賽 今個月月底

Mon post

你地係咪帶埋耳機聽

韓仔嚟講 son同班長算係top2

朴智星第一 班長第二 son第三

youtube睇多數都係

咁正常都聽得清楚好多啦

獌

自膠囉

牙cloud係咪恥笑住share polly同Christine首cover

其實好似

35歲魔柒師葉詠妍

本身都用電腦睇viu

我覺得佢唔鍾意玩social media

係 傻鳩黎

我指唔鍾意public 扮到好投入果隻

狂賀抖音卡文收皮

躝返去同剩低既天堂鳥拍抖音啦

Nuskin傳銷妹？

豬突屎贏到三甲嘅話
我打撚爆部電視呀

霎時間諗唔到邊個
不過lokman正啲
Idea 廣東話 跳舞

我都覺係睇你本身識唔識搵曝光率
花姐都講過
如果你冇嘢特別或者sell自己
一定會透明咗

有冇人覺花姐呢季特別少女同埋比以前人性啲
成日話佢鬧人但佢係中肯
同如果有進步佢會安慰人讚佢
好似中國舞咁

Klau嗰pair好似係玩之前已經拍緊
Timo阿丁可能憎KiKi憎到覺得大家同channel鍾意左對方

will就唔特別囉
普普通通咁 唱歌又唔特別好
個樣普通。其實呢d人咁普通 foul得架

鳩估foul六個foul邊個

A: Alan JD 小新 singsing 子涓 旨呈
B: 班長 odi 右雨 will candy kimman/kiki

死打手

全民speed dating
分組到表演都係講緊兩個禮拜嘅事
咁快就一齊

諗返起花姐係pre round揀人嘅後期
同過kp講話佢嗰組需要揀一啲有觀眾緣嘅人
事實證明佢真係講得啱
B組嘅觀眾緣真係唔係幾掂

咁鏡仔組成當初d觀眾緣係唔錯，除咗而家我澄同😊變咗質外

我就情願想睇佢多d，不過可能對比起其他同組既人唔夠爆
今次分組都係俾同組既當紅人物odi timo搶哂fo
睇佢地睇到悶

Team B最有觀眾緣已經係牙左同妹妹

Sorry之前冇追開
CD-ROM留言
邊個係 我澄同😊

如果連kp都話觀眾緣係咁重要，但花姐仲要攬契毛嘅 咁真係冇嘢好講

😊 係ak
我都想知邊個我澄

契，詳情可以追返鏡仔post

澄係ian

我諗佢哋應該諗唔到契毛嘅回響係咁差
Pre round嘅佢好似幾好
之後就真係不了
佢先係全民造星最大騙案

上round都仲平均d
今round Will好似黎襯住佢地幫佢地唱歌咁

無計啦仲要剪到odi咁大進步
明明音準對歌手只係基本要求

同上年大王一樣，成節比晒佢

能力不及 將勤補絀係基本
同埋唔覺出黎有幾大進步

唔好係singsing同右雨呀

本身對will有好感，覺得佢聲底幾好聽
但今round好普通，唔係講彩排俾唔俾air time佢
係個表演俾咗主角位佢都冇記憶點
咁冇得好講㗎喎

B輸可以foul 埋佢

係 都係唔好聽...

我覺得B組好難揀六個

終極戰係跳唱 應該team b有優勢啲

契毛 odiu 班長 右雨 candy kiki/cy
唔難

表演乜唔係自選㗎咩

但你揀嗰啲起碼一半都唔會foul住呢

但預告好似兩邊都係大堆頭跳舞

Agree
唔好話viu剪接
到表情比埋主角佢已經無得剪接
我都剩係掛住望CY Kay

Btw 個cam man我想講句
人哋跳舞你咪撚zoom人大頭啦
我撚知佢好唔好睇咩！

練舞最緊要練腰力
BATTLE人先要BATTLE自己

Kimman

唔好FOUL淫語

點解咁鍾意右雨

有北方佳麗味，跳舞又幾sexy
有啲男人好依味

跳舞果陣真心淫
個樣就好似發緊情既陳秀珠咁

全民造星用耳機聽
巴打唔好自虐啦

有無右雨同呀左ig
🙏🏼

你d口味痴撚線

我覺得未必foul singsing 同容海恩
反而可能會foul Zeno 同呀john

雖然論盡音樂條友係柒
但佢無講錯 ， 有問題果個係Kiki
剪接剪走咗好多嘢無俾你地睇姐
Timo好無辜

果日係全組除咗klau 都唔妥kiki
點解klau無唔妥，係因為佢係佢條仔

無辜
唔駛爭
兩個都閪

清迷晒最低質同最高質嗰兩個

Timo無辜
自己做唔好應該要做嘅嘢=無辜

好憎呢d風向page 幾時死

兩個禮拜準備時間 你浪費左一個禮拜 無辜？我因為唔夠時間練而foul左我我就真係無辜喇
Kiki似鏡頭外都做左啲閪野先成組唔妥

知情人士一係就講返鏡頭冇剪既野岀黎啦
唔講得details就唔好話邊個係無辜
兩個都閪

越描越黑 笑死 放低一句無辜就係無辜
如果照呢個邏輯 咁Timo一定有偷人野啦

一個左 一個右

右乳好似男人

呢度有無小眾中意odilia

呢度有無小眾中意odilia
佢份人好真好吸引

雖然作為歌手佢唱歌真係好唔掂
但我唔憎佢

佢真性情足夠彌補一切缺憾

點解你成日迷埋D奇怪野

弱智係咁

無憎過無反感過

好撚正喎 有樣有波有腳有性格

正常男人都會比佢吸引到。。。

有波

起碼有F啦清

第一張好似塞咗舊橙口入件衫到...廷到前面係直線.....

挺

大波妹真係會咁樣架

屌你老母自劇透咁撚on9

仲要影到a組喊哂咁on99

中肯

不過A組成手kam貨
又小新 又ekids 又無契

似最後B輸

無契係重點

呢啲唔係拍對不起標籤你嗰陣扮大波妹嘅相嚟㗎咩

唔會呃得幾多年
就快收皮
班評判on99999999

唔會foul劍文

Sing sing仲有存在價值
可以編舞

Viutv式劇透
通常都相反

希望係支那仔同容海恩

Kiki屈9timo鍾意佢 ， 話佢妒忌klau 係佢條仔
自己唔識跳舞又要話人地廢，
再話丁悅整歌廢，又屈丁悅鍾意Klau
背後話mishy賣弄性感話人姣， 轉頭係mishy 面前話好好呀勇敢做自己啦，八婆drama queen 分裂全組人

大佬 幫咗kiki 幾多呀啲剪接

影住a喊都可以係
1.A3輸左要foul一個所以喊
2.A嘅人望住b組要走嘅人喊

哩個可能抵屌 ，但Kiki搞到士氣低都有影響
我覺得佢無辜在俾個八婆做到佢好差咁
但明明kiki先係搞事果個，timo先係有義氣真誠果個

有冇圖
睇電視個陣唔覺

解釋唔到JD張圖
個個出晒局

我都覺似A望住B要走所以喊
佢地個個望向B組嗰邊

JD有兩圖

可能下round

爆料

五十強完左之後 有人嗎live度問野餐張相係咪劇透
有人答「如果係劇透 張相就唔會有jd」
而嗰陣時polly 怨弟都未foul 但答嗰個人淨係講jd

咁可能jd真係比其他人留多至少一round

最近真人見過mishy幾nice 但真係肥底

真係好似胡鴻鈞

Halloween嗰張

J你就J啦 你都無得揸架啦

未正式播
viu facebook page齋出廣告都已經畀人屌到

真係j唔落 咁鍾意你咪買個厚墊返去揸 同一個手感

嘩

做左3季都唔識影跳舞shot

似大波華

你搵個墊有我odi bb咁靚女先講啦

依家屌viu 出左街就到評判比人屌

一講右雨就諗起笑忘書
佢同方方合唱
佢好似擺係車頭d公仔fing下fing下個頭
再加埋個妝
再加埋佢個thomas 火車頭咁既笑容

到依家都好難忘

講到扮大波
佢一定要請教下佢隊友抖音卡文

屌 好撚好恐怖 Thomas火車頭喱個形容

嘩

不過全組都唔討好
Foul晒都唔可惜

+1
冇留意過佢地

你睇返段片
我第一次睇完已經有陰影

都仲未計兩條女唱得咁撚柒難聽

係 假嫁D奶

雖則overall黎講都係A組討好啲
但其實我覺得就算A組真係輸左foul 6個都唔係壞事
因為真係唔想再見到小新 Alan 旨呈 子涓呢幾個多一round
尤其係小新 見到佢個樣都好難受

個人又的確想小新同Alan走，還番當初造鳩TMax個債

諗起佢話羨慕其他組團結
講真其實正正常常 大家啱啱開始因為呢個show而識嘅話 都唔會短短兩星期內其他組員咁快共識到話要杯佢

一定唔只篤灰(求救)咁簡單

造星黎講 A組真係好多人都唔值得留多round

其實真係值得留落咪又係得十幾個

咁B組都好多
班長
odi
Carmen
方方
若雨
timo

難聽到笑忘書原曲係點都唔撚記得咗
好有陰影

如果你講嘅係真，咁我都覺得Kiki好撚有問題，雖然唔覺Timo咁係其他人爆自己組嘅事係啱

連Mishy都得罪，一個最唔似會得罪人嘅都覺得有問題，想幫佢都難

下 點睇得出佢「真誠有義氣」
一投票foul隊友即刻舉手？
囂張自大唔等於真誠有義氣喎

仲有，你上面話k lau唔投kiki因為係佢條女，咁丁悅跟Timo投kiki都好合理，極度懷疑佢哋都係一齊（節目拖手、前幾日ig著情侶裝）

Kiki咁樣做係值得商榷，但個起因係Timo自大覺得自己掂但最後做唔到啲嘢喎，你喺學校做project遇到依啲人都會同tutor 求救啦

除左Carmen 都係魔音

屌奶星而家先發現到拼命無恙個MV女主係民賤kiki
破壞晒首歌

JD當時咁得閒出去野餐

嗰時以為佢係台妹

B組其實Timo成組都有7味
都唔係好想佢地留

Carman係抖音

吓？方方衰乜？

同埋kp點會foul方方？ 除非斷手自己要退啫

咁又唔見佢去其他組有問題
人夾人架啫
仲有丁悅好可能係同Timo一齊喎

對依類冇source嘅「知情人士」真係勿跟車太貼

冇source都信

yes 聽完咪算 都係個句 都係要timo做過先cut到出黎
成件事仲要3:2都唔係一面倒 丁同Timo又拖哂手
我真係好有保留 同埋啦 一隻手掌打唔響

真佢係新嗰組完全冇問題

真，e兩條友一早要躝

點解viu會upload兩次

[/member][/member]

雖然真係無咩證明到頭先個知情人士啲料真係假
但識咗佢好耐都驚住自爆爆過民賤蜞好多野呢位知情人士講啲野又真係合乎佢性格嘅
知情人士嘅劇情，民賤蜞已經玩過㗎喇以前都好鐘意屈鳩人然後扮弱者，佢好撚多劇本

民賤蜞on99 attention seeker 嚟，相信佢見到自己咁多人討論，其實開心到仆街

唔信咁爆viu會唔剪出黎
咁多隊得佢地拍拖又四角戀 好值得炒花生
有多d料先信阿

兩個都奇撚怪怪啦
食食下金拱門薯條衝出去喊

Buber

真係走？

你最公道， 識佢地就知係真， 唔通下下自爆係邊個咩
講又唔信， 唔講又話唔講，玩哂啦，根本上佢地選擇自己想聽嘅嘢

viu個30強預告見唔到佢

洗唔洗講十強分單俾你聽證實我講嘅嘢

第一日上連登

同埋唔係timo 爆 係成個節目組都知

唔好信 話無劇本又唔信
講真相又唔信 繼續信自己想信嘅嘢
如果下下要爆哂所有花生
70集都唔夠玩 有時節目組手下留情唔知姐

點睇得出 ？ 憑我知佢地咩料同識佢地

信阿 真人騷點會無劇本
講明先 我無鐘意Kiki 架 我都想睇多d drama

屌 你啱 係我唔啱 見大家FF當真好撚燥 sor 唔講啦完

食吓花生笑吓咪算

唔係一陣又比人追擊你係藍絲民建聯

我信Kiki同佢地有不和不過聽下就算
Kiki份人閪都改變唔到成個3am表演垃圾同Timo狗衝話要投票嗰下
要人改觀唔該憑實力

睇嚟我要放棄追post見到又忍唔住覆佢地
好彩啲八婆入唔到十強唔係火都嚟

其實都冇乜人鐘意kiki

你叫你個fd timo唱好d歌比返d好既performance岀黎贏返大家讚賞收我地皮囉

Source ?俾埋內部文件你睇好唔好呀
俾埋同佢地講嘢嘅錄音你聽好唔好呀
定你係八婆kiki 打手呀 講真嘢都俾你句句頂到行都幾躁

上次個化妝師

肛交基timo pr全面主場

以為自己惡就得仲要有堆傻仔覆佢

B組直情成堆

追post就知kiki都係狙擊名單之一啦
將佢打到落地底, 就算係事實都好都唔會幫到條毛架
咁易就燥咪上fb/ig comment逐個駁囉
Timo冇觀眾緣又唔係得呢度先冇
咁嬲應該係屌鳩viutv先岩囉

點啊肛毛pr人地話係肛毛中同都有畢業證書，你呢？

衰無星味

唔撚係躁你地唔妥佢呀 佢無觀眾緣關我鬼事咩
係燥我講真話都係咁俾人話吹水串串貢頂住哂
睇電視睇到咩就信哂仲要幫臭西kiki

十強名單
話我吹水果啲記住節目出街果日返嚟

你講嘅嘢同出面話timo偷電話條友一樣
都係9up當秘笈

但中間發生咩事都好
timo廢都係不變嘅事實
3am隻舞咁撚廢都編唔撚掂
比klau一早編好咗啦

咁洗都冇用啦 個人格衰 撚樣 冇得救

係偷銀包，點解變左電話

Sorly囉

個樣太似企街

咁你到時先再出黎binc啦

係utube 見到民賤琪幫大貓賣聖誕廣告

唔撚係呀？

鬼知你講既真定假咩
上個禮拜有個自稱Viu 化妝師
講邊個會foul 邊個性格好
結果最後又係9 up

好啊
你係咪有

唔洗講咁多 我唔係果啲咩化妝師
播出街果陣 係咁窒頭窒勢果啲返嚟binc

收皮啦肛毛pr

好呀

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

難食到喊

係呀大把 係咪會俾你呀
我自爆埋呀咁不如直接

今晚除咗Buber 無記錯嘅哩堆都係今round走
太耐之前嘅事

你鍾意啦點講 唔好信咁多電視啦

點知點解吹到有佢

睇埋今晚再講

好呀
到時唔信我果啲係咪可以收皮

首先我唔知你係咪內部人員
我當你呢啲劇透係真
你真係識佢哋又代表啲咩

好似話timo偷銀包條友都比人起咗底啦
都話佢真係識timo
但咁就係timo偷銀包嘅證據?
你有錄音就拎嚟啦

btw你係工作人員
乜你份工無保密協議㗎咩
小心出事喎

咁你掟硬 留位睇你個掟

唔係講信唔信
點解依位員工同上次自稱化妝師個格一模一樣

我係肛交基中同啦，佢咩閪格我會唔清楚？

咁你咪應該屌鳩Viu囉
係咪發哂脾氣咁做乜撚
鬼唔知有剪接效果咩
大把人都有屌kiki啦
全香港咁多人睇老馮要知真相既
事實係Timo自己都有好多行為真係佢有做有講呀嘛
你咁沉唔住氣真係唔好追post啦
又唔見dancer, 粉紅頭, judas d fd走上黎幫佢地解釋?

呢個識加密囉
上次個化妝師唔識

偷銀包冇證據，但係大家都係中同係有證據

kiki咪又係畀人狙擊咗咁耐
其實佢哋成組都畀人憎㗎啦

講到尾都係鳩嗡無證據
正如我再憎timo都唔會笠亂相信人鳩嗡佢偷銀包一樣
公道啲

我諗果時應該已經錄完30進20強？

係發你脾氣句句串到行呀
唔撚係憎viu
亦都唔係佢地嘅fd
識還識 Fd還fd

你公道 我buy
但我係咪鳩up節目出街會知

講到尾你係care比人話你吹人
講真kiki同timo之間既drama真係wfc
我理得kiki有幾惡毒
我睇造星3係想睇一班有potentital做星既參賽者有咩成長同有咩好既performance
而kiki同timo都唔係其中之一

其實想知乜有人幫KIKI咩 不嬲都係2個都屌
屌緊Timo 之後上面條友拉kiki黎想洗底
然後話其他人係kiki打手 個邏輯係邊

係呀 我有講 係唔据佢下下又Source又跟車太貼又鳩up咁太撚串唔据嗌女人交

肛毛pr

結果只係一個覺得自己比大家知得更多「內幕」好威威既人

偷銀包得啖笑
5000呃正皮又係
越來越似抹黑

呢度撚有人係民賤蜞打手
唔中意timo唔係淨係嗰單嘢囉
佢成個人個格都好衰

咁你到時咪死番出黎話冇講錯，大家都同你say sorry信肛交無辜囉

撚有串你呀
我話當hearsay聽下就算咋
自己碌返上去睇Username啦

偷銀包就預冇證據追唔到啦，但欺凌人就佢係節目都做曬出黎啦

因為hearsay始終冇證據 (明既, 我都唔係完全唔信)
之後比人講兩句話係吹水就嬲鳩左

我鐘意嘅人多數響A組
陣間睇佢哋滅族咁

你比唔到證據就預左有人信有人唔信
係度屈哂全部人係kiki打手真係好癲
明明民賤琪呢個名都好多人叫

好彩我中意嗰啲應該safe

根本我唔知佢屌緊咩人 呢度都冇Kiki打手
一直我既立場都係冇證據就咪亂up
理得你邊個
我當初第一個出黎反odiu 但如果今日對象係佢 我都會幫講說話

迷odiu上面都有個
幫kiki真係見都見唔到
反而因為佢老豆藍就斷定佢係藍就一堆

Ok 我柒係認錯咗username
係Zepeto 係我屌錯你
係小氣嬲尻佢係撚咁窒頭窒勢 同偏幫臭西八婆

嘈緊乜...
嘈咁耐

肛毛pr洗底

造星3嘅魅力所在就係可以日日有唔同人屌

屌你憎佢唔撚洗屈我pr
你咪繼續憎佢 只係佢地分組單嘢唔撚係一面倒

到時你都要喎咁係咪

我都係
同埋唔想睇AB調組

其實一直都冇人話一面倒 你追下post啦
真係唔想笑你

到時唔係你又點啊？

但準唔準架上次冇留意

佢話Manson比人foul 成班Manson老婆嚇撚死
仲話個晚節目完左有野爆 爆佢lm

其實你今晚就會知係唔係，今晚你睇吓我講嘅嘢啱唔啱囉
記得返嚟say sorry

好彩而家toy story呢組有班長係到，佢先唔敢搞事
老老實實每組真係需要一個班長呢類型嘅人

你十強果個中撚左再算啦

哦～咁即係睇完笑下就算

下 連登最多係啲「知情人士」衝出嚟喎
上屆夠有「知情人士」屈jj係藍屈咗成季

中撚硬 你記住到時返嚟呀唔好潛

你喜歡啦，之前都大把依啲list，夠有個「化妝師」話Manson畀人foul結果成堆人（包括我）畀佢fake 9

呢d當日個現場post都人有講啦

我識花姐tim呀

不過佢唔識我咋嘛

我係上面已經講咗十強同今晚走嘅人
我企定定等你呀錯嘅話

我唔中意timo唔係因為佢投票喎
我對odiu個人冇感覺，純粹覺得佢出道咁多年，跳舞又普通，唱歌直頭魔音級

其實就算你嘅list係真 又冇理由一定可以相信你嘅故事

同意，就算kiki都係閪但唔使幫timo洗白架喇
就算咩「節目效果」都要嗰個人有咁行為先畀人剪到入去，又唔見中國舞嗰啲有閪嘢畀人做「節目效果」？連odi都畀節目組剪到有努力，真係叫timo收收皮啦

其實聽下咪算
Timo真人係咪咁閪 Kiki真人係咪真係咁攻心計
觀眾其實對藝人都只係care拍出來個節目形象係點
佢哋真人係點觀眾都係是旦聽完食下花生就算
應該得Fans同Hater先真係會咁關心真人係點

更何況連登成日都有人扮知情人士鳩噏
如果D爆料係真咪食下花生
如果D爆料係假咪由得佢

今晚foul邊個viu都有預告同有參賽者既死亡合照啦
洗你講

ching你做多左

是但啦咁 foul淨十個果日我再出嚟收大家嘅sorry

其實你點樣量化到大家狙擊既程度
你係咪做哂統計鬧Timo定Kiki既cm多？
唔好咁小學雞啦
兩個都有錯 咪一齊屌
下下都淨係比屌最閪果個
又會loop返去最初樓主比人屌佢唔公平
而家Odiu有義氣同佢人閪冇衝突wo
我真心唔知你想點 你咁樣衝出黎我對Timo仲反感

都係嗰句，就算你真係節目工作人員咁都係冇證據喎
唔好係唔係都屈人係打手啦，就算kiki有問題，你睇幾多人更加憎timo

點撚解要同你say sorry
知道十強好威?

Exactly
唔會再咁易畀人fake

經過呃5000正皮事件
所謂呢d 故事 我都一律不信

樓上條友講架 佢代大家講架 肛交中同
唔係我話架

其實講到尾，Timo都係又廢又冇觀眾緣

睇得自己咁高

淨係啲魔音已經嚇死人啦

中左開個post屌啊記得

唔洗講咁多啦，你直接打今晚個賽果出黎，咁我咪信你囉

件豬閪小冰公主黎

等你開呀 你話say sorry 喎梗係你開
記住開唔好走數

我代大家？你都幾on9

一路都認為 一隻手拍唔響
Kiki玩黑暗兵法都好
1.鳩毛口口聲聲十年舞王，眼睇佢來來去去果幾下
2.而且又唔係唔搵到排舞師，自己去排東莞3am 結果排唔撚掂
3.得果幾句rap都可以甩哂咀，練咗幾耐我唔深究（都可以係話klau黑暗兵法特別送佢去死）

其實你咁勁上嚟up都冇用架啦
觀眾眼睛係雪亮的，你睇中國舞同陳葦璇點反cup
如果timo真係你所形容「真誠有義氣」同有實力自然畀觀眾睇到，唔使勞煩你上嚟洗白喎

同埋連登9 up嘅人咁多，大家質疑你好正常咋喎

你都on9,唔洗理了

今季先開始睇，想知對上兩季有啲乜嘢performance 係公認精彩，之前睇過麒麟怪怪好正

eg 跳舞/唱歌 都得

咪打咗咗囉樓上 你搵啦
個幾月前嘅事

可以睇評判今次又亂噏D咩金句

係時候重溫射個波俾隔離同我冇補充

睇嚟三十強、二十強個剪法係被誤會的timo了

喂 你on9定我on9 你自己講架

仲有投票foul人小學雞咁衝出嚟，好唔大體

我只係想timo正正經經唱返首歌only

仲有tim啲鳩噏

上學B4唱歌

佢俾咗今晚個結果，今晚已經知真偽

上星五 慘被cut清光
Chris3

你老母 自己講完又收皮
你憎佢我明嘅，但今晚節目都未播就走數
咁差嘅你條友

好坦白喺娛樂圈
你的樣子如何 你的命運也必如何

洗佢比咩
估到哂啦有JD張合照

咁講既話
可能係賣關子保護JD劇透師

X2

Agree, 鬧kiki同鬧timo根本冇衝突
Timo冇實力亦係大家所見架喎

但就算佢係工作人員
都根本捉錯用神
就算kiki閪唔代表timo唔係乞人憎喎
都唔知佢拗乜

乜佢啲相齊哂我講果啲咩不如你睇多次

突然間咁心急想洗白呀
呢度根本兩個都屌
幾時有民賤琪打手

點解要同你say sorry?
證明到你係工作人員/識佢哋咁又點？
觀眾所睇到嘅就係Timo冇實力同自大囂張，你如果咁想幫Timo洗白不如叫節目組/花姐同你say sorry啦，上嚟up冇用架喎

係咪差一個又要比個叻你，好撚煩

Exactly
佢應該叫花姐畀句sorry佢

屌 都on9嘅
肛交中同話大家say sorry 架
又選擇性睇嘢呀？
佢咁口響講大家唔屌佢？

呀屌你 你又肯定爭一個？
唔撚信人又大大聲屌
人地講中果陣又大大聲屌

下 佢講咩關我閪事
我係針對緊你講嘅嘢咋喎

佢個個po都畀人屌㗎啦

你宜種人9up當秘級，真係唔想再理
不如問下timo係你邊位，咁急幫佢洗底，之前果個都話中學比佢蝦所以報復，你呢？

Same here我都係針對你而唔撚係幫tim洗白

又屌我咩

你地私人恩怨就自己拆掂佢 關我撚事咩

我係講事實 拆穿Kiki臭西
唔係幫tim洗白
邊個9up你睇節目就知
你咁快笠水做乜？

我有唔信咩？
我根本唔care你劇透中唔中、中幾多
係睇唔順眼你持住係工作人員/知情人士上黎唯我獨尊呢種態度
完全冇職業操守 (如果你真係工作人員)

no offence
你真係有啲煩

好緊張 唔知A定B贏

吓⋯乜會咁玩

到時一組 19:11 or 17: 13

知道十強仲爆埋出黎
應該要同viu say sorry

星1有玩過
結果A比左5個最廢既去B

你喜歡啦，我又同你三九唔識七
我淨係上嚟食花生同表達對Timo嘅憎恨

冇所謂啦 有廣告拍就知班長幾受歡迎

嗰條友秉承Timo嘅煩同閪
其實係咪佢本人（利申9up）

可惜小妹用唔著，如果唔係一定爆買

真，可能咁樣認同Timo嘅行為

佢話唔係工作人員
唔通係參賽者

真

屌阿jer都廢？

樓上果件肛毛pr仲煩

打和 super

樂仔點睇又有小學雞罵戰

Sor我講錯
4個最廢
我鐘意jer

其實你所講嘅事實都係你個人觀感啫
等於唔會你講幾句就可以改變觀眾對參賽者嘅觀感

屌你 唔洗p圖都可以做到咁嘅表情效果

Ok原諒

囧囧囧囧囧

呢個樣好想打9佢

塊面真係好長

一律飛晒黎睇 自己咬飽佢
日日都嘈，煩過李嘉欣

佢個閪口係咪唔識合埋
Round 1 跳舞個陣又係成程咁既樣

係個所謂知十強嘅人地圖炮屌依度啲人

條友鳩毛本人？啲態度同佢一樣咁差
唔好再覆佢 好煩

真
我都懷疑係

一係就係傻鳩打手，一係就係hater，一係就係本人上黎嬲嬲豬
不知所謂，一律唔睇當佢死，覆佢都嘥時間

一句講晒
有證據先撐
唔存在「我知邊d人入十強 所以我講既野都係真」
你地唔好再嘈

嗱，我不嬲都小氣嘅，以前比人咬就cap鳩個id，慎防啲垃圾屎又改個閪名上黎吠

屌你老母今年百鳩幾post 7成内容都係罵戰黎

今晚係咪要睇肛交基贏

柑b

支持

因為呢d無聊野搞到俾人劇透埋

好長

蘿蔔臉

好似error咁
唔贏都有隊組合
不過第二季啲人唔見晒咁

我信

劇透死全家 不過哩到好多fake news 放心

CY 咁都碌到10 強！？

今晚星三又上Whizoo 21:00

下次用加密
thx

4重加密呀屌

原來buber有泰妹血統
雖然buber唔算傳統靚女但有特色,真係有機會接羅蘭姐班做到80歲

btw一仔連buber個名都讀錯

又幾啱心水咁

好姊妹

講真無觀眾緣
瘋狂搵打手洗白
造到俾佢冠軍
都無用

zero依張靚仔咁多嘅

俾人cut哂唔知乜水

以為Anson Kong黎

完全係星一B組咁，相信入到十強既A組人民選票都會多

再見呢下好sweet

whizoo最新條片
方方同dancer一齊上去嘅

佢幾時先可以合埋個口

樓主可唔可以再pin叫人劇透要四重加密

我都覺得依個shot好似😊

上次冇上既今次上
有暈咗

係，連班長都有廣告就知道呢個節目既吸引力係邊，勁過cctvb d 所謂小生花旦一個廣告都攞唔撚到

上Whizoo嗰幾個似10強

睇完佢個樣 我冇哂便祕問題

簽左三契，但係觀眾唔受，消失左，B4都各自簽左唱片公司

阿左好得意

真係好姊妹

老實講睇完大海契兒我對免費巴同Marco改觀左
但另外果個就一如既往無好感

至於MC
我到呢一刻都覺得係決賽班唱片公司高層特登唔比冠軍佢 想自己簽

牙左由第一round比人cut到有得上youtube都算係咁

佢同牙雲真係算唱歌最好

BenBen側面

上次又係咁講

計唱歌應該牙左贏添
不過依家係造星唔係超級巨聲

今集幾好睇
以為好似上星期咁齋up
btw都幾多公司搵佢地賣廣告

贏咗簽viu都未必係好事
唔係契仔就要比人投閒置散
就算係都未必發到圍 睇下免費巴同大王就知
借呢個節目增加知名度 有多啲工作機會
再等其他公司發掘仲好

利申 無黨 非manson雲黨 舊mc打手

我覺得Viu無資源捧星二星三啲人

星三咁多人睇應該易捧啲
不過佢地好捧唔捧捧契毛

星二除咗mc外其他都唔係好見到人
又可能我無點留意
淨係知Oscar有喺幕後幫手 例如上次manson個組咁

好好笑

其他人我唔理 最緊要Ben入到

今晚個預告 manson bb喊得好驚呀一定係A輸左啦
頂佢B組班仆街

睇之前有集講新賽制，加插咗啲淘汰片
其中影住B team d 人著住佢哋表演套抗爭衫被淘汰
係咪即刻代表B team輸
頭先啱啱特登開返嚟睇，confirmed自己冇睇錯

Ben幾時有訪問 連whizoo第二條片都無佢

講左幾多次係綵排黎
左上角有寫

好緊張

Sor 9

有冇人仲係覺得預告撚狗
A3贏左 終極戰片段係彩排 A組喊因為B組嘅friend走

會踢JD喎 多數都係a組輸啦

野餐係慶祝jd晉級

開波

如果係就真係高章 但係機會極微

嚟啦嚟啦

做啦做啦

死亡預告睇怕都走唔甩

咁都得

開估 緊張

唉最憎打和

預備爆晒粗

預告 証明
A組輸左

準備掉電視了

開波！

準備屌老母

睇完2130再望一眼dancer真係好似al

屌你B組
預備屌

開估！

預告炒車多

cy老公豬加油

B組真係好多西人

準備去viutv fb屌人！

屌B組

jd對眼又幾靚

有你老母

鳩毛收皮啦

準備屌B 組了

瞄撚準備！

b組成隊走

CY : 屌明明我想走
點解仲要逼我繼續玩

睇下幾比幾

返來了

準備全連登屌柒B組

屌

最後真係有約出嚟食飯

B組改歌出貓

A rap

又要睇鳩毛點樣勝之不武again

留名睇又做比閪毛贏

睇預告似係a輸
明明a好好撚多

屌定先

屌你老母！！！！

A要輸真係唔明囉！！

準備好未

準備屌B組了

a3會走邊個

A3 2
B2 3

屌定先

準備！！

打和就快啦，預告都自爆咗啦

條撚準備

Dllm timo

見到odiu就反胃

可唔可以好似AGT咁比一票強尼

黑哨

Zeno人美心善

搞到咁真係唔想睇

buber啦
雖然我想alan

buber

點會唔打和玩終極生死戰

真係好篤眼篤鼻

咁即係特登2:2

打和可以剪少啲 剪多啲其他嘢

終於可以foul走梁文禮

odiu呢個look真係好似賀錦麗

b 係勁啲
但啲人又串又黑人憎

預告講A輸咗 不過預咗
唔輸點會有終極戰

viu預告擺明剪到嬴果組輸

垃圾仆街黑哨

屌你花蛆冇嗰樣整嗰樣

屌你老母

diu

下

見到dancer就憎

痴撚線

5:0

全藍cls

仲要0：5

屌你老母啦

下? ON9? 全藍?????

Diu

吓

食屎啦，全民造馬

屌？

點得出5-0呀

5比0？？？？

唔撚係呀

屌點解會係全藍

5:0 WTF

屌你老母 全藍

戇鳩？？

On9 B組咁都贏仲要5票 弱撚智？？？？？？？

diuu

痴線5:0

睡公主好難聽喎

點會係5 藍呀痴線

仲要全藍 咩料

有咩可能係全藍

屌 全藍

全藍添 屌

竟然係輸5比0

屌！

屌哂你地老母

0:5？

全藍

Dllm造馬到

仆街 5盞藍

Cls

屌on9有咩可能全藍

嘩屌5盞都係藍？

正常應該Buber

會唔會係全藍...

我屌你老母呀

屌你老母b組垃圾

五盞藍燈？

痴線 全藍
有冇咁好睇

全藍 On9 佢地一定心諗搏唔過

藍屍 我屌

5-0我屌你老母

點會全藍 cls
viutv屌你老母

on9
揀b嗰啲隻眼係咪有事

…………全藍？

落左order5比0

垃撚圾 on9評審

有病呀？

講撚咗打和
又冇撚人信

屌你老母 全藍 係咪on9

冇撚野呀

5:0 ???

on9 5:0

食左屎呀？全藍？

笑左5比0

全藍？？？？？？

又係林卓廷

cls 全藍

屌！做馬節目

劇本

lol 全民造鹿

竟然係全藍

屌...假撚到...

屌 仆街造馬

全藍WTFFFF

有乜可能全藍

邊有可能5 0

全民造馬！

造馬造到

Buber bye

全藍
有冇可能呀

全民造假

幕後心諗

有咩可能。。

全民造馬

邊撚個尖叫
cls

癡撚線

造馬

吓？乜撚嘢事呀

Viu tv深藍確認

on9

五比零都戇鳩

戇鳩評判

屌 造馬造到咁

屌你啦timo

食屎啦西毛 未完

痴線㗎全藍

屌B組邊度正

成班係咪食慣好野之後而家要食屎

契仔又贏 我屌你老母

真係特登做到2:2

Zeno又輸

Wtf
唔係全藍呀

on lun9

foul alan唔該

做馬做到咁，好嘔心

全藍過份咗囉

屌 全民造馬

黑到咁撚樣

做下樣都唔撚做

成件事好viu

造馬嘅

Super

屌藍組咁柒...

應該係alan?

屌a組好咁柒多

釗峰喊曬都唔揀a

Odiu

點搏得過 個個都驚萬一紅燈多一個點算

我老豆都話全民造假

丁悅想點, 兩round都叫到咁

on9 食屎啦 team B

痴筋

雖然黑哨就預咗 但全藍有啲離譜

炸爆viu fb

頭先個下嬲到熄撚左部電視

再見啦buber

為咗保timo可以去到幾盡

全藍 on9

造馬造到咁 花姐唔係下化

咁都5:0 笑死人

全部評判追擊處理啦屌

a組唱歌好悶

但估唔到全藍

屌你老母喇timo扮大佬

我可以肯定係造馬

呀king 唔好喊仲有力圖支持你

Buber 88

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (105) 鳩mo問候區Call out battle

好黑暗

唔洗做到咁出面呀

肯撚定落晒order
要2:2
搞到一個紅都無人畀

CLS

造馬造到咁

造馬啦

劇本嚟㗎

屌你老母全民造馬！

Zeno點解唔嬲

編審KK個樣

好撚假

全民造猩

最撚唔鐘意嗰隊B

花蛆落柯打要2-2
咪呢round個個歸邊藍色囉
做馬做到咁

為撚左睇終極一戰5個都投藍

Live chatroom暴動

收爹啦mk timo

做馬

無可能全藍囉

全藍有啲離譜喎

又係2:2，造馬啦

顧定軒鋪鋪都撞正黑哨佢點諗

agger
全藍根本係弱智

屌晒五個

A組好撚好睇喎個給十年後的我

臭雞odi

On9

好野，唔撚使再睇

屌你老母咁都五比零戇鳩

幕後人員都好驚訝

B組d人好撚黑人憎

有乜理由全藍呀

超鋒喊撚到成隻狗咁，跟住藍燈

紅組輸is okay 但一定唔係全藍囉

屌拿媽b組野狼disco都全藍

希望固定繼續留低

有冇可能